南亞蝗又發功！尖沙咀強搶2000萬

【14:15更新】消息稱，被搶走的行李篋內戴有2000萬港元的外幣，兩個篋均被起回
【13:55】警方重案組接手調查案件
【13:25】懷疑被搶的行李喼在七人車上，身穿避彈衣的警員，持長槍封鎖現場。
【13:15】警方至今拘捕3名涉案男子，全部為南亞裔人士，持行街紙。
【12:53】警方在美孚新邨巴士站，截獲另一名疑犯，他跳橋逃跑時跌斷腳，送院治理。

又係行街紙人士

仲有一個拉唔到

2000萬

大茶飯

不是蝗蟲 是蝻

新聞話有7個人打劫，即係走甩咗四個

都是害蟲，不用分得那麼細

蝻
好小事姐 包容下 張超雄收留佢地

送院呀 香港人醫返好佢

蝻過肥年

鬼打鬼？
無啦啦點知人個gip 有錢

九成啦 .. 其實都好多人拎住幾百萬係街行.

可能係家鄉下睇得多成蟲大哥

呢段時間 成條彌敦道 atm加埋地鐵 屋邨 應該冇錢禁 你覺得點解
仲要無錢禁多數唔係放係街邊 反而係銀行室內堆atm同mtr 果堆

行街紙又冇咁好
佢地要定期到入境處報到
不過唔報到入境處唔會主動搵佢 消失咗都冇人知

都有唔同㗎，搶錢來講，一個可以報警，一個唔可以

你有讀寫障礙？

南亞囝囝+1

尖沙咀咁多中東／南亞人做trading
拎住現金周圍走應該好正常

尖咀被劫 d錢點黎 尖咀多行街紙 企係重慶出面十件蝻 十件都係呢d人
香港已經唔安全 多埋非洲黑鬼黎香港賣粉做黑幫
你估真係咁多內鬼做咩

問張超雄同樂融會

送哂去雄仔屋企啦

渣ga

支持 佢有個女服務呢班男性

有晒計劃
有25仔先知有2000萬

正啦, 係香港MAU 監 好過留係巴基爛坦 印度 食狗飯啦

斷腳醫療費要納稅人比?

都話左搞㩒機走資既唔好用南蝗架啦，有時唔係25，係佢地會同同鄉吹水時走漏風聲

多謝張超雄

他跳橋逃跑時跌斷腳

鬼唔望D差佬射撚爆佢個雞等佢D腸必撚曬出黎

拎2000萬出街都唔方好人

張超雄集團好波

間找換店係喺重慶入面架，樓主冇update到定淨係po咗最頭果少少

不如你申請返份找換店pt先定型人

多謝張超雄帶來犯罪集團

簡直係香港之光啦
人人唔會/唔敢做 蝻幫大家身先士卒做晒

屌你老母滅族啦

金融螞蟻

冇得輸
成功既大富大貴
失敗既皇家飯好過出面乞

黑吃黑

跳橋最ON9

唔駛特別搵內鬼

堆南亞人監視
邊個係櫃員機 玩好撚耐就知

咁都捉到三個, 差佬算係咁啦

平時就識扮可憐想人包容，自己一壯大咗就會即刻乜都唔理迫害原有種族 法國就俾班伊斯蘭蝻搞到殘哂

今次黑警真係抵讚
12點幾1點係沙田渣車 幾多roadblock
尖沙咀搶 roadblock set到入沙田 痴線
都唔知話黑警浪費資源好定勤力好

UST蝻亞仔呢喂

咩南亞 中東果班真係地球廢物

不能同意更多

要去飲食台搵佢，條賤種永遠唔會入有關蝻亞衰野嘅post

差佬一向係保障有錢人嘅利益
只要數額夠大一定做嘢 只有做多冇做少
上到庭法官一定煮重你米
唔係班窮鬼咪成日諗點打劫有錢佬

2000萬搏得過
係時候識多幾個蝻狗frd跟佢地搵食

省港旗兵時代又開始

好old skool

支那人被打劫 差佬先會咁大陣象

睇左2次都睇唔明

依個真 差唔多樣 好難認

On撚9
咁撚樣都叫浪費資源
連登真係精英盡出

其實係街邊求其拉三個都係賊

所以咪話佢地今次抵讚

實有盲反連登仔出黎話黑警浪費資源 胡亂部署嫁啦

我四十年人工

跳橋個個竟然走得甩

有翻譯在場今次唔可以迫供